Vitacora
===========
Vitacora (Vitronic Bitácora) es mi sitio web [vitronic.me](https://vitronic.me/),
esta construido con Guachi , y solo lo hago por pasatiempo, no es nada profesional
y probablemente esta plagado de bichos, pensé en usar algún CMS, pero eso me quitaba
la mitad de la diversión.